場運動輸左既話香港人只有一種結果

pish